[重口味]野牛用肛門殺死獅子

公獅把所有小獅子咬死

個頭蚊出嚟會唔會成頭屎

下世小心d

抆唔到出黎🤪